想搵下有咩哲學課程讀

白紙一張
三十幾
某大學個課程報名時間過左
有無咩課程推介

自己睇書啦

coursera 等platform

哲學博士

白紙一張報唔到吧？
鳩up界我就唔止博士

詳情？

頂你自己GOOGLE下啦, cousera/edx係網上教育平台.
基本上隔離屋陳師奶聽過既著名大學都會係呢類platform放佢地既course (免費).

01 哲學
自己買書
圖書館借

都好過俾十幾萬讀

唔該哂

三十幾張
錢唔洗點考慮
想有張証書仔既課程
過下人世

自己搵書睇下係咪真係有興趣先啦

睇下《蘇菲的世界》囉（利申：未睇過）

Degree?

睇左一兩書哲學書先再決定 有好多野 表面上嘅印象 同 實際接觸了解完嘅內容係唔相同

咪係，自己睇書都識啦，
唔明d傻仔比十幾皮上master

個個都叫人睇書
但又唔講要睇咩書

唔好咁

無計啦衣食無憂想讀下d有証書既野

oxford： a very short introduction： philosophy
睇完之後應該後面（可能）有reading list就搵返相應既書黎睇

無所謂
但驚太辛苦
我讀係想過日神加有張証書係手
無金錢壓力底下讀既

多謝，試試先

ug 係學術訓練， MA 係興趣班
自學原則上唔係唔得
不過只有少數人真係有恆心 又冇走火入魔變哲學 9upper

有興趣就自己學啦
咁大都唔化既